其實克警係香港社會有咩用?

就係比我地笑你班散仔垃圾囉
平民有事搵你就剩係識卸膊, 乜柒都和解不追究, 乜都大事化小, 為求做少D又唔洗煩到上面唔洗比人杯葛, 咁我洗撚報警咩, 我WTSAPP搵個朋友訴苦之後叫佢安撫我得啦
宜家醫管局唔妥你做法就成隻小學雞咁 唔撚開警崗 事實係你地係間醫院係0存在價值
得罪講句就算呢個Moment全港毅進仔罷工 對個社會運作都係0影響
除左著住件龜甲圍鳩人就無撚野叻 仲自我感覺良好以為自己貢獻緊社會 獻世就有你份

香港人自律嫁嘛。使鬼人執法咩

為左顯示自己重要性,會唔會一陣自己扮黑社會搞事or聯同黑社會搞事呀?

令社會更團結

自組自治隊仲好撚過搵黑警

警犬同黑社會有分別？

有牌危險駕駛 同 無牌駕駛 既分別

呢個年代已經冇賊
冇錢嘅去R老綜
亦都冇乜黑社會要你打擊
因為班狗仔就係黑社會